去警謊記者會既記者入晒黎

其實你地點樣頂到班垃圾咁講野，專將是非黑白調轉黎講，指鹿為馬，原告變被告，合理化差佬所做既暴力事件，無視市民記者既指控，有片有真相但就國王的鐵通/搶槍。

唔撚辛苦嫁咩，到q&a咪問問題，直接屌7班垃圾算啦

竟然冇人打燈，成班on99